下一站：油麻地狗會歴史深度打卡遊

參觀歴史建築
加深對香港認識